# RESEAU VPN

## POUR (public concerné par le produit)
Une PME composée de trois (3) personnes

## QUI SOUHAITENT (formulation du besoin des cibles)
Les utilisateurs accèdent au serveur de fichier

## NOTRE PRODUIT EST (ce qu'est le produit)
Un réseau VPN permet de communiquer entre plusieurs sites et individus de manière chiffrée et sécurisée.

Dans notre cas les utilisateurs accèdent sur le serveur de fichier

Le VPN est  un logiciel qui s’installe sur plusieurs appareils reliés à Internet. Une fois le VPN activé, un tunnel sécurisé se créer entre vous et le réseau Internet. De cette manière, les informations qui y transitent seront chiffrées.

## QUI (le bénéfice majeur, l'utilité de la solution)
Pour une entreprise un VPN inter-site permet aux utilisateurs d'avoir accès aux même ressouces réseaux dans plusieurs sites différents.

Un VPN client permet également aux utilisateurs hors site d'accéder aux ressources réseaux de l'entreprise.

## A LA DIFFERENCE DE (pratique actuelle, concurrence)
Contrairement à nos concurrents nous proposons un service d'intervention sur site sous 2h suite à une coupure générale et une hotline technique disponible de 8h30 à 19h du lundi au samedi.
## PERMET DE ( éléments différentiateurs majeurs)


## Coût estimé de l'intervention (coût matériel non compris)= 500euros/demi journèe soit 2000euros 2 jours


fhklqfhjqsd
test ok
